建議曹君如下次搵幼稚園生打王者之戰3

全勝不是夢 😎

22連勝對手係平囝

打十個

我覺得曹金如勁啲

玩壞左，無得再睇平仔日常

分十次先有得連勝囉

打十個應該會輸

支持樓主挑佢